{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 리우네키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 注意すべき事項としては、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 個別にバーベキューが利用でき、バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までです。 電気グリルまたは炭&グリルの中から選択することができ、利用料金は現地決済です。 すべての客室にはWi-Fiが提供されており、プールビラの温水プールを利用すると追加料金が発生します。 プール利用時の注意事項を守ってください。売店/コンビニはペンション管理室の隣にあります。 駐車スペースも用意されており、キッズ娯楽施設と散策路も提供されています。 周辺の観光地としては仏国寺、石窟庵、吐含山、慶州普門団地、芬皇寺、雁鴨池などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守り、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って表示された場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別にバーベキューが利用でき、バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような方法で利用できますか？",
            "answer": "電気グリルまたは炭&グリルの中から選択することができ、利用料金は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fiが提供されており、プールビラの温水プールを利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては仏国寺、石窟庵、吐含山、慶州普門団地、芬皇寺、雁鴨池などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 722
    }
}